岩岩發現左我碌鳩識天能。。。

可以不斷射精

哈哈哈 笑撚死我

再嘈射入你口

識FF? A09

唔係我射精
係精去原本既位置

去到龜頭再返去睪丸？

上埋腦

樓主老母個閪都識天能

咁樓豬咪會縮番入佢老母閪到囉

你d精識鉗型攻勢？

by 蓋

蓋仔星期六仲早左起身

佢要返六日唔返工唔夠錢俾A09 call g

三文魚咁回游